689 我要你還

今日搞成咁，你條仆街 689 ，我要你還。